三間野出左世界杯波衫，好多都唔靚🤦🏻‍♂️

計日本都唔太掂

三間今年好多懷舊款
不過同nike比點都叫做有design

係，好求其

諗唔明無情情整懷舊款做乜，好似江郎才盡咁

但荷蘭橙依件幾型棍

世界盃波衫喎ching

德國幾靚

扮鯨鯊

擺到明啦
國家隊有晒國旗有晒template都係咁樣搞

點都好過nike啦，一式一樣

日本14件設計得太好
好多唔睇波都買黎著

英格蘭唔差

阿根廷作客幾靚